轉台 想要1010家庭plan+中國數據

請出招

1010家庭好似冇大陸數據

Hello，我係數碼通sales，會唔會有興趣轉數碼通、宜家家庭Plan勁抵！

聯絡方法
WhatsApp-
Telegram-

✨SmarTone至強勢4.5G網絡港鐵全線上網最強✨
新號碼、攜號轉台、大專生、出機、續約、新鴻基及指定企業員工個人或家庭計劃、另有家居寬頻服務，歡迎查詢，聯絡方法
WhatsApp-
Telegram-

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie